同女友分手，尋晚佢一野執哂啲野走，但漏低左副鏡，唔知點比返佢

副鏡聽聞對佢好重要，依家仲改埋電話搵佢唔到。

如果你見到就應下機啦，尋晚同我一齊果個女仔係鄰居黎，我地冇野ga